MOC : 
Source : [[Miles Davis]]
Date : 2023-05-01
***

## Résumé
Episodes psychotiques où il courrait dans son appartement avec un couteau de boucher. Jamais violent avec sa femme [[Frances Taylor]] mais lui a empêché d'avoir une belle carrière de danseuse. 

## Référence

## Liens 